玩手機game 既人都應該去睇下ready player one

屌你老母閪，呢啲遊戲先係比人玩，一睇套戲，以前打機既回憶返撚晒黎，以前細個打機既作品，無論單機定多人都係極有誠意既作品，我相信玩手機game 既人大部分都有玩過真正既遊戲，而唔係依家個啲課金就勁既垃圾game，叫你比四百蚊買隻神作就買唔起，四千蚊去玩隻on79手機game就得。

淨係留負皮？

笑